新東補選非建制邊個會選？

長毛？鄭家富?黃承智？溤檢基?

是但啦，比保皇贏啦，焦土啦

個腦仲諗咩選選選...
呢幾年你其實係咪白過?